有冇人覺得自己嘅伴侶咁樣做係好小氣?

其實係講緊我自己
女朋友好多fd 成日都會有人ig dm佢
雖然佢會同我講 但係聽到係異性點都會有啲介意啦
但係又唔想下下同佢講好介意
始終大家都有自己圈子
但係到咗得返自己一個嗰陣個心就乸住乸住咁
到底係我小氣定係佔有欲太強定係其實係正常

有冇巴絲都係咁
好驚女朋友成日覺得自己乜都管住哂

得啦 知你有女啦

I know that feel
雖然接受
心入面都會介意 心煩

你知噉你又管?

經驗話你聽真係唔好同多fd的女拍拖
除非佢肯分配時間落你度多過佢d fd

事實係
鍾意你就乜都得
唔鍾意就乜都唔順眼
個個另一半都有缺點架啦
好鍾意自己男朋友的話唔會真係介意 除非你太過分
真絲心聲

佢無理d人咪得囉